﻿Обоснование решения задачи.

1. Алгоритм.
Задача сводится к поиску наборов ID и сохранению их по трем условиям:
- сохраняем найденные, если обнаружен символ '='
- сохраняем отсутствующие, если обнаружены символы '<' или '>'
- если ID оказывался по обе стороны знака

Эти ID относятся к хорошим монетам.

Далее определяем ID, который ни разу попал ни в одну группу, и, если он единственный, то возвращаем его, иначе возвращаем ноль.

2. Реализация.
Для реализации алгоритма используется bitset, в котором битами 1 выделяются обнаруженные "правильные монеты" и 2 битсета весовых коэффициентов.
Такая реализация позволила использовать логические операции и значительно ускорить работу программы по сравнению с вектором.
Далее производится маскирование неиспользуемых бит и поиск единственного нуля. Если он единственный, то его индекс возвращается.

3. Диагностика ошибок.
Проводится 
во-первых через исключения, которые генерируются при чтении из stringstream при отсутствии ожидаемого символа или при неожиданном конце файла.
во-вторых при проверках полученных данных на допустимость.

При выводе ошибок показывается номер строки файла coin.in с ошибкой и текст описания ошибки. 

Диагностика реализована через архитектуру, которую можно назвать паттерном "Стратегия". Это значительно повысило читаемость кода, так как обработка всех ошибок 
вынесена отдельно. В основном алгоритме только переключаются стратегии поведения обработчика ошибок.

